---
id: "1087362861599534"
title: Cleopatra - die Selbstsicherheit einer Königin
start: 2020-03-25 19:00
end: 2020-03-25 21:00
locationName: Die Apotheke
address: Olgastraße 143, 89073 Ulm
link: https://www.facebook.com/events/1087362861599534/
image: 85074393_2522070011397575_6873098359763107840_o.jpg
teaser: CLEOPATRA. Die Selbstsicherheit einer Königin  Für den Erfolg in Geschäften
  und im Privatleben. Stärkt den inneren Kern der Sicherheit, steigert das S
isCrawled: true
---
CLEOPATRA. Die Selbstsicherheit einer Königin

Für den Erfolg in Geschäften und im Privatleben. Stärkt den inneren Kern der Sicherheit, steigert das Selbstwertgefühl, hilft, die Gunst der wichtigen Leute zu bekommen, deckt die Übersinnlichen - Fähigkeiten auf. Sie werden die Einzige für Ihren Auserwählten sein, Luxus und Liebe in vollen Zügen genießen.  

Ausgleich: bei Anmeldung 

Workshop für Frauen

Info & Anmeldung bei Christina unter der Tel. 0178 32 76 918 oder eMail: worldofwomen26@gmail.com 

www.GluecklichesLeben.weebly.com 


